(低質1q求秒)邊位議員喺連登最常見

突然諗到，求秒

三頁開估

梁國雄已經唔係議員

收皮啦！含撚啦！

人生議員

此po議員

接近喇，不過差少少

你贏

找數未